【823 香港之路】要記得，今日係紀念波羅的海之路三十週年

今日係紀念波羅的海之路 (The Baltic Way) 三十週年
唔知有冇人會帶波羅的海三國國旗？

愛沙尼亞 Estonia

拉脫維亞 Latvia

立陶宛 Lithuania

同埋如果有外國記者問起，希望大家要記得三個國家嘅名，
佢地係抵抗蘇聯的佔領而全民和平抗爭組成人鏈，
而最終佢地都得到獨立。

見好似冇乜人講今晚活動，請幫忙置頂！

《香港之路 The Hong Kong Way》
日期：2019年8月23日（星期五）
時間：7-9pm
1900 在指定集合點外集合
2000 自發手牽手形成香港之路
2100 流水式散去
集合地點：#港島線 #荃灣線 #觀塘線 指定港鐵站

請集中三線

‼注意事項‼
1) 無特定Dresscode
2) 聽到熟悉既歌曲 (如Do you hear the people sing) 邀請各位大大聲一齊唱
3) 有航拍機飛過嘅時候請開起電flashlight
(怕唔方便舉電話既可以自備螢光棒 頭燈等發光物品)
4) 馬路 唔方便企人位 可以以雷射筆連起 但唔係個個有 義工都另外準備左d絲帶
5) 各位注意安全 參加者和平理性非暴力 不作出任何違法行為 遇上重大危險人鏈會解散及離開

Links
823 香港之路頻道

823 香港之路公海群組

路線地圖

Facebook

Instagram

Q & A
Q1. 我去邊都得, 點知邊度缺人?
A1. TG channel會用嚟作即時發佈~

Q2. 馬路點連?
A2. 不阻塞交通 綠燈連 又或者用創意既手法連~ 又或者唔連~ Be Water!

Q3. 開手機燈點拖手?
A3. 大家一齊右手拎手機 左手拖住隔離既人既右手~

Q4. 幾時要開燈?
A4. 覺得差唔多形成人鏈就開得啦~

Q5. 會唔會有路線圖?
A5. 我地一有確實既路線圖就會公佈google map link俾大家~

Q6. 有無dress code?
A6. 無dress code~ 擔心會落雨既人士可以帶傘~

Q7. 除左文宣果三條線外 其他路線係咪你地有份搞?
A7. 係其他網民自發搞既

Q8. 係咪一定要7點到?
A8. 組成人鏈需時都需要熱心既你地幫手! 多你一個多好多~ 希望大家可以7點到! 唔能夠7點到既都歡迎到時加入架!!!

Q9. 我果區無集合點/路線 我可以去邊?
A9. 麻煩留意Tg channel 邊度唔夠人就去邊度~ 或者3條線隨便去一個位~

Q10. 係咪會有人影相?
A10. 呢個活動既目的之一係想俾全世界都望到香港發生咩事~ 關注香港~ 我地歡迎媒體，熱心市民同埋好奇街坊影相~

[8.23香港之路]邊個站最多學生妹 應該去邊個站好?

10

9

今晚見

唔好意思，真係要借黎post多幾post
因為聽日就有觀塘/機場活動，要提多提：

前線以後噴漆
請噴英文！！

1. LIBERATE HK

2. STAND WITH HK

3. GIVE ME DEMOCRACY OR GIVE ME DEATH

4. ChiNazi / XITLER

5. DEMOCRACY NOW

6. #EYEFORHK

7. END POLICE BRUTALITY NOW

8. FIGHT FOR FREEDOM

9, HUMAN RIGHTS & HK
DEMOCRACY ACT

10. LIBERTY OR DEATH

11.ABSOLUTE POWER CORRUPTS ABSOLUTELY

幫手retweet埋
TIME對
#BoycottMulan既報導
打句感想
整哂hashtag先好retweet

#BoycottMulan
#EyeforHK
#DemocracyForHK
#StandWithHongKong
#HongKongPolice

8

7

幫你推

推推推

6

5

4

行動post 推上面先呀

推

push

有無人有英文文宣圖